機場依家走唔走到 係咪圍死左 定有路走？

逃生路線有冇？

機場巴士停晒？？
咁旅客點走

旅客係室內唔洗走
示威者係室外

機場酒店

係有路走？

冇哂車

背水一戰？
打？

屌 有冇路走？
警犬包曬？

被開波先開波 行返東涌戒備？

有車好走 全部上車走

聽前面講邊退邊守 冇gear既先退

警犬封左成個巴士站 機場手足有路走？

BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!

點走

行返出東涌

再多一批示威者入機場反包圍
之後前後夾攻警方

各位手足要平安呀

好似上次咁 行路出東涌

Cls 點走呀...

沿住機鐵行得唔得

條路冇封？

入唔入得t2購物？

飛機可乎？

入面個班走唔到.....運輸中心仲有車

睇有線封晒

千祈唔好同佢室戶打，有野衝入機場入面，有遊客佢無得開槍開tg, 最多用桿追

打爛玻璃入室內先有得走

機場已經冇巴士出黎

睇黎要有一班入東涌, 行過去反圍先得

搵路走

宜家仲有機場快線 但如果係室外既就已經入唔返黎 因為好多狗守住啲入口 巴士個邊個入口直頭封哂

沿路行返出去
好危險

機場有一大班人行路離開機場中

如果有方法行到去東涌碼頭 其實仲有船出到屯門同大澳

係。。酒店個邊得唔得

rthk 比犬圍個班 有冇路走到？

行去博物館 再搭車去洗珠澳橋口岸搭車走

佢地有冇路走？

冇得走 人多就拉你唔到
你散 班狗先會有機可乘
背水一戰喇各位

真心覺得機場係死局,點走,無得避

其實大家有冇方法走架

A車轉左港珠澳做總站

機鐵有得出，但無得入

有冇人知

去博覽舘睇野？

行到 有條大路沿馬路行

有無人知咩事？！

係離境交通果邊入唔入到機場

行去博覽館搭機鐵？

行返高速公路（北大嶼山公路）

唔夠時間，大約整住先，步行路線

邊度黎

Cls

book機場酒店

人多就拉唔到
都唔知怕咩

應該係逆線想撞狗？

左邊寶馬係狗車？

去口岸？送中搵武警招乎你。

港珠澳安全

係今日咩？
唔似機場個邊

行入去博覽館，博車去港珠澳橋口岸人工島搭車。咁樣得唔得

步行都要走

推

不完美

都好啲。

走都要追捕係好唔合理
無依據

pk仲有一班手足入緊 要跳車？

走啦，成個局形成啦
已經有衝突發生
已經破壞物件

因為機場係一個島
因為狗狗已大量部署
只等演員們自導自演

請你幫下手
如果比到狗狗有籍口
今次係超級超級送頭

要冷靜，叫其他人都唔好有衝突
5毛已經不斷帶風
條路漫漫長那怕只失去一天

行去港珠澳有巴士走

打乜撚，邊夠打，搵地方走/匿一匿先啦

機鐵博覽管站頭先仲有車返市區

亞博兒家都有好多活動進行緊 我唔知得唔得 但比多個選擇大家討論下可唔可行

機場唔得嘅 黨鐵仲開緊

有rb check巴士，dum撚晒啲裝先好走，冇左裝可以再買，拉左隨時比人打到骨折

室外 走入地盤 地盤有幾個出入口

點樣夾攻呀？
示威者有槍有炮咩

係咪走曬？

手足不是跑開步㗎！有狗追點算？

集體行番出去
東涌手足接應

去T2得嗎？

好似大把人入緊

有幾位路人巴打拖延緊黑警推進

push

買機票入機場

行去東涌
快快快

仲入唔入好

到開波已走唔切

啲大車衝過去

勇武已開始破壞
無得返轉頭
快走 快走

好多人行緊返東涌

三半左右上到A車
但唔係所有線都有
依家唔知

佢地封呢2個位咁點？
設路障 困獸鬥

小心去到中途/終點會有搜捕

和理非唔洗趕住走
勇武走先或退後
行機場唔得咩

買貴機票 有得100%退款

笑撚死

走啦,機場一定係死局

幫推

去二號門口坐紅的
去青衣沿路無狗截
記得話係旅客 求幫推

叫埋勇武走啊

機場給犬包抄冇路退嫁

走啦 唔急今日 唔好送頭

夾攻既話班狗隻又話生命有危險
又炆真槍

機場block 曬出入口

走唔走都買定機票先 走嘅時候被捕 就話你買左機票但醒起唔記得帶passport 所以想返去拎

繼續入機場呀 仲未停飛呀

fc未 定係又散水撚

到時不如行去機場警署算了，近好多。

係東涌
多人封左北大嶼山既路

點解唔係要更多人入黎機場幫手？

幫1推

大隊走緊喎

係
唔好聽散水撚講

繼續出呀

其實總有一日炆槍

笑死
機場撚叫左成個月叫人入機場
呢家入左又叫人走
你撚狗定撚手足呀

買機票

好好，推。

咪on9啦點樣入機場呀

走你老母

如果要行返出去 掉哂啲gear
盡量唔好成群人一齊行 要分開

暫時仲可以行去東涌

一齊行去東涌，根本唔會有事，你塞死左東涌 無晒巴士機場都死死下

買咩機票呀？搭巴士唔犯法

唔走博送頭呀,你老母

封晒

流水式
唔洗對侍

祝手足平安

屌住先，如果真係走唔到

繼續入都係方法
越多人越安全

行去亞博避一避先,不過T2過去果條天橋上個月見到已經封撚左

買機票..air asia 去曼谷..最平

有泳鏡可能真係游水

自己友，塞緊入黎，可以車幾個走

如果走無可走 極速買張平機票
千零蚊我地夾返比你地

屌住先

行返出去

係咪你做先? 你都戇撚鳩

長話短說
香港興業擁有成個愉景灣任何一個方格既控制權
間公司個主席係人大政委黎！

東涌入愉景灣得一條路 一條隧道 全部都係香港興業擁有 唔係公共道路黎！
愉景灣碼頭 同 來往中環既船都係香港興業擁有！

大家入去之前唔該考慮一下依個事實

愉景灣區議員係泛民既人黎
不過香港興業用盡方法去打壓左佢十幾年

我點解會知？因為我之前係佢個助理囉！

機場走去愉景灣既留意！成個愉景灣都係香港興業擁有 紅到核爆啊！

no

唔知
睇直播走緊

炆左幾次

其實塞機場, 塞北大嶼山公路同赤鱲角南路就得
有咩事即刻返東涌

馬尼拉平啲

行去港珠澳過澳門得唔得呀

#機場 #後勤區 #逃走路線
16:00更新
- 有往機場方向的E34B以空郵中心為終點站

-A31/p、A32、A33、A33x、A36、A37、A41、A41p、A43/p、A47x改以港珠澳大橋為總站。

- E32、E33/p、E34A、E41、E42改以國泰城為總站，仍途經機場後勤區。

跑去東涌

有無RB?

收皮啦黑警 當人弱智？ 睇住你屋企果件返學校會點啦

東涌 睇下去愉景灣車 有無停 愉景灣碼頭 有船出中環

爆入室內，大混戰

單程越南機票$104加稅
唔記得帶passport入唔到去添

機場有三條路離開
而家只係塞咗一條
所以機場運作無問題

哇好醒喎
你仲唔快啲上場？

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

和理非真係以為機場係安全抗爭, 成日話春袋
如果機場真係春袋, 政府點會俾你咁易玩?
我唔反對入機場, 但要同一班危機意識咁低既和理非入去機場, 不了
真係想睇下連登仲有無和理非叫人入機場
乜撚野呂麗巴打仲夠唔夠膽貼機場圖

走唔到死守客運大樓，大把有錢人旅客係到

今次戶外可以打柒你出水炮

行車路

360吊車下面小橋入機場必經之路

退守逸東村

行路出東涌ok

咪撚再信散水黨
仲有好多頭先塞車嘅手足入緊機場

Now live d 人徙步往東涌方向

港珠澳香港口岸個站嗰邊有條橋直出小蠔灣
有期A連經港珠澳行過

加油

加油！！！！！ 今日要走一齊走

大家要記住 你只係搭車/揸車進行每周末嘅機場交通壓力測試 諗目的先決定應該做啲咩

唔駛慌嘅 揸車同搭車姐
驚被圍困？點出入機場？傻啦，旅客搭咩出入 你咪搭咩出入 驚乜野？睇實旅客人數就得啦

手足快搵路線走 再晏啲好難走到

行出去為咩？真心唔明

痴實春袋
最安全

港珠澳過澳門

濫炒成功

我女朋友今晚機返香港
想問有無的士出
出機場條路無問題？

人地出嚟抗爭
你地出嚟逃命
散乜撚水..屌

仆街想訓添又

雨傘第一日個包圍反包圍再反包圍已經好耐冇見過

兄弟快走
出東涌 一條路 快快快

有冇帶定塊浮板？

機場快線有出的

因為而家一嚟就開槍
班狗唔會再同你慢慢磨
行埋啲就中槍

落左機先問無人知

推！

去留自己決定，開始見有人叫人留守
諗諗何式凝

屌你散水撚 現場手足都無諗過走 stay3個鐘對機場無影響架 走左3個月啦 留翻比我地決定啦

點解有走。。。拉曬所有人？

Push

岩岩 有人去玩條路軌了

有鬼

起底

講撚左成個月機場春袋，之後又走

機場Group有大量散水撚，要睇機場資訊就睇機場Channel(呂麗乳搖巴）。謹記：
- 好多手足從各方入緊機場（巴士/東涌冒雨行）
- 機場運作正常，有好多旅客
- 人越多就越安全
- 散防散水撚（記唔記得上次佔機場發生過咩？就係乜事都無！但散水嘅風卻係所有運動之中最高）
- 諗下琴晚各區發生過乜？點可以走得落？
- 機場比起市區更安全，因為有旅客同埋國際形象要顧

萬事小人，好多手足入緊嚟，到時見❤️

感謝

我都係到， 既然圍死左，就盡地一煲同班狗攬炒！！！

仇一定要報！

機鐵唔行車係咪可以行人

殺入去

呢刻唔機場，想圍魏救趙嘅手足

咁你有冇出？冇出就唔好出聲